[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1438)

Post名

推this？

屌無人理

Slow!

川崎奇蹟全大

韋拉巴！
角大如何？

Use this

唔關我事的

派！我！
針了

斷柏雷東京5x1

繼續 閪鑽屌你老母

推呢個

冰！！！

求大蛇打救

柏雷輸撚死人啦

大邱

全針

天龍秒俾人cup再輸12m

全關過關繼一條
柏雷東京死全家啊要

真係垃圾波

前鋒好撚正氣，贏2粒照刷角，見自己入唔到波就俾對面入黎幫手開大

我愛前鋒

手機開post錯名

斷

閪鑽2-1？

鯨魚追和

yes

以後唔大注過關

水原咁垃圾

韓假nba求全大

日職真係假到仆街
買返日乙好撚過

垃圾東京

柏雷og 陰撚死人

派我！
角大針了

咪又係假

垃圾柏雷東京斷我5x1

仁川幾時咁撚勁

紅鑽主勝

有冇人明我心情

大邱cup

粉腸三星唔係咁樣都贏唔到呀

紅鑽贏都好正常姐=.=

20$

又要去狗會入錢

屌你Samsung 又做乜撚野呀

幾時有日乙

鯨魚上呀

我明
斷左2條5x1

想入紅鑽下粒先2：1

屌 最後入 輸3000

你3關無關中

好！ 繼續入

Anyone 跟？

20蚊有乜心情呀?

好L煩 係咁post

再賭日假斬手指

咪臭係 以為主勝食撚滑

三串

盤: 前鋒 696 櫻花 維他奶 蔚山

角大: 柏雷 櫻花 維他

全大: 維他3.5 紅鑽3.5 全南2.5

I know that feel

三星唔係比人cup 呀

行緊去

幫我入埋

水手下半入6 球， 刷8c
比馬下半刷5c
前鋒下半刷9c
神船下半刷6c
西花下半刷9c
696 下半刷6c

柏雷我屌你老母下半得3c

紅鑽讓下人啦

高一班波

入呀

gchi

柏雷逼害

仆街串左場廢車臨尾fake goal已經夠驚嚇，點知Samsung 仲仆街

三叔冇讓主都算，連主勝都冇埋真係食得屎

屌 個8串1 單雙又斷一關 屌

我屌！

我知我on9
我今日係馬會落完注無拎現金卷同張波飛
而家係馬會報左案 希望拎得返

西鑽goal

三星即入

3-1

針得快好世界

順手入200

你老母三叔入波呀

掛住屌東京唔記得買泡假
好彩無買到

3-2

三叔

買緊就入
慢翻丁咁多多就好

隊隊下半都係咁刷， 柏雷就全隊入更衣室打飛機

西波唔屌唔得

買左2秒

聽朝先有波 聽日再睇下有無心水

次次買ng就開對家

就輸

手耳cup

條2x1中左
張現金卷過千

秒

肛門FC開到大波半0全3 我食屎

你同我地講有乜用

屌 掛住係post到講野 未買鑽ng

真係屌老母

買唔切個ng 一買就入 又係咁

西鑽好似好攻得，追下ng先

再黎！

申領要去警署報失 三日內交番馬會

Dame 仲要2次

蔚山

屌你老母 咁多場大波都買中場細波
做咗燈西

屌 我3x4串臭閪柏雷

西鑽 屌多粒

其他平時唔撚會大個時又大，佢老母

贏1輸1 算係咁啦
跟左其他 3連jump

三叔4-2

西鑽上盤咁都收錢

哇三叔又入波呀

唔想賭了，好灰

大波到我食屎

屌4串一全大差東京
Blacklist

Bgor退出未啊屌你老母

隊多粒呀閪鑽

唉。。。

Take a break

馬會今日收2100?

要了

準備入多注

屌 買單場算
兩條5x1都斷1關

大部分2000

5 關點解唔5x6

miss左

鯨魚入返球

派我

浦和無入球

GUN

派我！

全黑就識波啦！

我4x1斷1 你miss係好事。。。

張飛人地買左都掉係度唔要， 知道唔中

跟

接納

3617 下一隊入球 星期三 10
浦和紅鑽(主) 對 名古屋鯨魚(客)
下一隊入球(第5球)
客@8.75

$ 80.00

我買嫁屌你老未

西鑽唔入比人入啦

仆街西鑽妹下妹下咁

閪鑽隊多粒

我之前gun！
不過係串起再單頭！

西鑽整多粒啦

都未中派乜撚
ON99

你今日有買？

Miss晒先中了
自己角大就針

完全冇路足 我屌佢老母 閪花咁都輸 柏雷呢隊on9場場大咁濟 今場細 唔想賭了 入400得返180

相當惡

冇呀！
Miss晒，頭先做緊野

咪係
平時細波都開大

3x4都好啲
5x1心痛到

屌 次次差一關

得返180帶我起機ok?

仙台仲未派？

Gchi

鯨魚食到半格自隊屎眼

求tg link

拿蛇

柏雷 東京斷腳啦

我岩岩都想入
但3次REJECT左我 天叫我唔好入

X2

刪左
呢個私人記錄
再見

閪鑽補幾耐

輸撚哂 燈到

4

+4

你可以介賭啦

三叔5-2

收唔收都唔關事了
你唔洗賭了

閪鑽入波我派

4000

No goal la

樓上借刀？

準備無入球了

戒吧

40008129?

再見了

40008129

西鯨入ok?

4字頭即係岩岩開?

召喚戒賭專員！

戒賭熱線 40008129

笑了

戶口號碼

今日未中過

Ys 而家係400

大佬
你都要睇對家
柏雷對手東京防守力咁勁 點開大

ok

唉 今日係馬會落完注冇拎現金卷同波飛
報左案 等消息
求集氣claim 得返

鑽鯨是但一邊入多球好喎

買左乜？

唔係過千我都唔會晒時間搞
條2x1仲要中埋派5k

你登入到先再講

汁果個沒去拿cash就好大機會得

佢仲未知發生咩事 新手好上路啦

閪花個場其實係自己買錯 閪花客隊蟲

反正你都無得賭了 講聲
你去查下咩叫過關

哇好撚仆街呀

幫你集氣呀手足

又針！

跟

lmlm

馬會多謝你

完場

還我日乙

跟住針

三星 收米

都未派唒

今日賭左成萬七蚊贏輸唔夠50

其實成5k 現金卷...

我都買左萬二
最後上落得幾百

d 阿叔點會唔cash out

屌 500都昆

都係睇cctv姐

我牙

可以查到條友拿你張現金卷買左乜 如果趕得切可以係佢拿錢之前cut左去 申領要比多50

好耐之前試過買完馬唔記得攞返$40現金卷
結果後面條老嘢攞咗去

賭仔十個有十個唔會路不拾遺

巴打針??

Cashed out 左就rip

針吖！追ng無注贏

呀屌你老味

數學唔合格?

1點場 半大有冇機

自膠 未派
等三個鐘拎完錢自己戒賭啦

今日日假少贏1.3

你試下重登

吖屌你老味啲字體

加大都唔夠

之前入果 D？
玩成點？

俾左50 可能claim 到

我愛你地啊 西車西鑽首爾

全黑又派我了

不知幾好睇

其實咁樣已經係撻野

柏雷場場都有入波

成功與否都一定收你50

大注中左都唔夠睇醫生

好難捉

現代個場仲未入。。

5x6淨斷閪花

想del app 了

1-0

好想賭澳職 幾時有

仲要去差館報案做record

？

阿叔幾時怕過

星期一珀斯光輝對車仔

同我一齊贏ok?

5500本贏得2千5左右

6點波嬴到FATFAT, 祝大家都嬴到開巷

所以話開戶口都有好處,起碼唔驚會唔記得拎現金卷

介賭啦，輸2500唔追

心很累

挽留

50蚊本贏2800

廢轟

有得贏好過輸

好似係

50蚊本贏左2.4

聽朝3場美職都好似半大全大

Lm

買乜嚟

世界盃開始玩 輸左2.5K
仲有600追

你隔左幾耐先知 自己忘記拿

波飛鎖到
好似連現金卷都鎖得切 7個鐘都未cashed out

贏一條2串1 輸一條5串6
仲要倒輸

4大聯賽仲唔開 針到想死

allblack出水比我奶下ok?

度下今晚 16 17

針到4K啦
點番

咁咪得囉 恭喜

630個場主10場不勝讓平半

岩岩半場想買鯨魚3.5b 搵唔到d 飛先發現

今日心水 即場買唔到既3串1斷咗
仲有1注西鑽-1 同8.5s 買得10蚊就唔貼了
希望唔好jer我事後

希望歐冠正氣

當跌左50汁番5000

現代入未

等消息個陣真係嚇到賴屎
巴打你一定會嬴到開巷

西花我屌你老母

好彩
可能比職員執到
如果俾其他人執到究竟係路不拾遺定係智障?

歐聯點睇
半細2x1
全細2x1

我唔jer你
我冇串起 大注大注咁單頭買 串埋買應該比柏雷斷晒渣都冇

蔚山唔入真喺畀人入

大家咁話啦 齊羊

現代針

現代輸埋

針埋

可喜可賀

垃圾現代

職員執到一起要攞去樻枱

1 : 1

1-1

秒追

polo

1:1 蔚山 入佢老母

咁現代cup埋啦好嗎

買聽朝630客亞洲盤好唔好呢排輸好多想all in come back 有冇咩心水各位大蛇

唔俾人入唔識入

韓假做和波

蔚山好撚假呀屌你老母

痴線
唔比人入唔識入

蔚山cup佢

佢點知邊張係你買

吸佢老母啦

平注慢慢追啦

現代cup 未

我條6串1中晒對家

有錢齊齊搵

好

一樣 唔應該買放完大假嘅聯賽

求水

我跟左 拿蛇

世盃同馬煞科個D嘔返哂出黎

斷櫻花一關

真心一問點解630個場榜尾重讓人 係咪可allin

角球2:8?

我輸晒啦

現代cup未

拿蛇6X1 全對家好勁

佢會問你係邊部買 買左咩飛 幾多現金卷買剩幾多 再問時間對cam

屌西鯨唔撚夠班落返去啦 垃圾

和波100%了 賠率說開細波

2-1

夠膽就比多粒

2:1 goal!!!!!!!!!!!!!!

我屌

屌 現代又針

爛袋十分鐘開大 on9

屌你2:1

咁樣開大波， 現袋

屌你老母呀蔚山現代

灰

智財卡最方便咩都唔洗理 對身份證only

可能2:2

垃圾

咁都開到大波,肛原

今日輸死了

走盤都無 屌

好撚過癮呢啲波真係

屌你

2:2 哇

2:2 痴撚線

2-2

假波黎 痴撚線

on9

真

22。。。。。。。。。

秒和
假撚到

兩球靚遠射 2:2

屌你老母真係2:2

咁都尻up得中

嘩2:2 做乜尻

無買都笑死 cls

夠薑23

屌買咗現代真喺坐緊過山車

有即場賭仔仲唔輸撚死

假到

Cls

鳩up都中,我個胃笑到好痛

好撚假 以後踢10mins 就ok

洗唔洗咁假

點會,大波羸啦

NBA

買左客勝 快入

3:2 ok?

試下2:3

前一秒諗緊走完盤點追數 下一秒又想跳出窗
屌佢又拉返我入屋

第一次10分鐘4粒

2-3

係 有咁詳細得咁詳細
好彩仲係今日發生 仲有記憶

仆街美假黎架屌?

痴線

GOAL 杯埋

2:3

輸剩50$ 入左1500$

80分鐘開5粒

蔚山 好波

下

杯埋

cls

10分鐘5球

23 假波

2:3 屌， 忍唔住大笑左

過山車

乜野事

33 呢 44呢

事前江原fg大大力cash!!!!!!!

韓假真係。

屌...尾場都大埋,6串1斷西鑽

假到咁

假到痴撚線

再癲啲呀 4-3！

我愛假波

有無人買左尾場

可能33呢

和其他上啊

跟左香土大哥買左客盤。。

我屌 仲賺埋添

以前澳職試過,果場70幾分鐘我追緊細

假撚到呢2:3

好彩冇買盤

買左主個啲諗緊乜

佢過關針左？

10分鐘5粒 韓假真喺韓假

韓假好中意最後10分鐘NBA 上次又係咁

買咗1:1 波蛋 唔關我事了

笑死

有呀屌你

我

CLS on9 korea ball

如同坐過山車

買大細好過買盤

痴撚線波

痴線笑撚死

買左現代 天堂地獄來回走

gel
坐番低
gel
坐番低
跳ifc

笑4

想死

笑左

2:4

2-4

假撚到2-4

好似話冇咗幾個主力但係中立場踢波

2:4 痴撚線

十分鐘6球 痴撚線

買咗蔚山
屌你老母過山車

笑撚死

二比四屌你老母

2:4
痴撚線咩

屌， 笑唔撚停， 好撚癲

成場波踢10分鐘

係咪我眼花定點 我見到啲足球黐埋一齊

咩玩法

Same

痴撚線 有劇本

哎

入左1300 輸剩500

客盤gel 得未

冇一場試過咁開 一撚定

屌你老母 假到

好在買左19現代

痴撚線 8x min 1:0我灰到熄左 岩岩睇返 2:4...

NBA咩

岩岩輸1:0 屌哂老母 秒追

2:4 cls

以後韓假直接睇80分鐘可以了

江原個場假到

大注500單場針
反而100蚊4串1就中

買左春代

東京柏雷學下人啦

韓假代表作之一 10分鐘6粒

Polo gor 重心又羊
下次要gun

今日係咩事
仙台2:8
韓假cup上cup 10分鐘6粒

仲要睇12碼
隨時7球

亻做乜鳩

過關炒晒

Polo gor個post係邊

邊個係polo gor

火影忍者 多重影分身！

假波仲要睇var

再假啲啊屌你老母 打足大半場唔入 臨尾7分鐘開2:4 唔係假波都無人信啦

買左客盤 但好心寒
以後唔玩韓假

主定客？

巡例都要扮下野
依家多左個VAR工具想點假都得

阿狗手足

心靈投注現代又中

和其他叫糊

一定要睇hightlight

10分鐘6粒

不如補到和其他 屌你

快啲吹雞FT好過啦

咋番2:3

變番2:3

變返2:3..

前幾日又係完場前補時入幾粒 韓假

跟重心單頭算啦

比主隊12碼

Cls 又中馬會精選

下,又3-3 咩事呀

2:3？主12碼

泡假真係on9到

留名 想知重心

咩事 3:3

12m 3:3 泡假代表作

假到咁撚樣, 2-4 變3-3

2比3 跌番落去 報比數都假

我今日重心都無跟
見兩張過𨶹炒哂

搞乜撚嘢呀....

嘩， 變返2-3, 跟住主隊miss 12m,,跟住再入， 呢場好撚正

應該犯規完入波
取消入球補12碼
主隊盤仲有得叫

3:3wtf

笑撚到痴線hahahahahaha

乜野呀

韓國假波

做乜鳩嘢呀3：3

乜撚野波

有即場玩就好笑

咩野事

想睇返highlight

乜鳩呀 無啦啦又3:3

痴撚線

終極垃圾聯賽

快d4:3

今日大家玩得咁開心 打和啦 super!

我屋企問我笑乜9

屌你老母

又3:3wtf

乜書野事 即係幾比幾

咩事判唔計再3-3？

屌你老母球證
我個蔚山盤呀

呢場狗會派唔派彩

2-4變3-3 CLS

咩事

泡假好波

外圍佬:球證你想全家都好幸福？

On9 ..走盤贏小2000

FT 3-3 要主隊點都唔輸得

2－4
3－3

大家明點解馬會派韓假要派幾個鐘啦

做和

屌你老母以後唔掂韓假

頭先4:2有人問gel唔gel得,唔怪得要問

cup上cup 再cup
然後判無效 再俾對面12m
球證：屌你老母 你地想點撚樣啊
講好左和波完場 你班撚樣最後10分鐘搞到咁

算 83被人入 都求走盤 當係見證下假波

睇緊D乜

我都係

諗住追返
屌佢老母

照計應該客隊犯規後入波
睇var覺得要判12碼
取消番果球

屌 買左客勝開心左2分鐘

同路 好撚sad

我屌你老母咩 2:4都可以輸返做3:3
補時都唔撚守波on9

😂

呢場個裁判一定係志偉哥

家陣玩大話骰呀？2個4叫到3個3

買左現代盤係咪流連地獄又折叔人間

假波何其多

雖然冇買 但笑到仆街

幾好笑

2-4 果球有冇入架? 定365計錯炸

買客勝先係啊屌

起IFC行上行落行到攰

依場波on99

岩岩2:4 有人話心靈投注又中

下一秒3:3

var 真係好on9, 入完先走去睇

盤都最多走
買主客和真係屌

世紀大假波？

2－4
3－3

咩玩法

假撚到 cls

2個4 3個3 開！

咁樣打假波都冇人捉， 咩事

開你

上埋天堂先

韓狗真係乜撚都假

係咪cls 可以假得咁緊要

cls 韓假

早幾日有條飛韓假尾關,又係咁3:0踢踢下扣返一球,好撚on9入左成十分鐘先睇vr

如果串埋主客和都有10倍

以後唔玩韓假

最後球12m 仲要射失再補中

韓假下半場先開波
上半場半細串埋佢

買左客盤
和到當bonus

係 射完 客班撚樣冇反應
由得對面補入
真係做到出面

球證我屌你老母呀
收咗幾多錢開和呀

以後韓假只計10分鐘

點樣做到2:4 變 3:3

球證再加var 配合， 撚到d 賭仔jump 唒

韓假永遠遲5個鍾先派錢
唔係無原因嫁
韓國出名咩都假..遲早超越大陸

如果有走地
狗會

以後再買韓假真係斬手指

華路亞晉級抵玩
Lead緊一粒仲有2.25

1:0個陣我有睇到 365bet 客反盃有100倍
中左點賠呀

全北全場得一粒
又針

屌你老母唔係咁假下話
個VAR識Delay架

24仲等我開心左一分鐘

澳假好似都係咁 事後睇

on9. 2串1 客勝。斷佢

Me too gel撚埋直播都關埋

自從唔賭韓假
身心都健康左

買現代83分鐘針 過2分鐘走盤 30秒後針 過多1分鐘走盤 再過2分鐘贏 2分鐘後走盤

今場波又可以做REFERENCE

世界盃睇var還好
呢d二線聯賽真係 以後任佢撚
鍾意幾時睇都得 最重要可以改判

又要入錢比智蛇拎波料

得返100點起機

戒韓職啦真係

3場半大有30幾倍

戶口得返40蚊
咪買10蚊5x1

智蛇有料未

入左錢未
細group出左了

又屈！！！

智蛇睇好邊場？
想買料

唔出住了，我穩定返先再出，唔想害大家

必中料收幾錢，想買

$0

還我血汗錢

智蛇出料唔中都照跟
長追必勝

收到wind 你贏幾k

中風

唔好了，最近燈燈地，唔想累大家

仆街韓職真係難賭到

智蛇可否幫我追數

.

今日仲有14場追數
大家準備好未

智蛇唔係話有睇中左場咩

想戒賭咪出聲囉

R5 7> 3 6 8

學某巴打 del tg history?

3條過關全開對家
買大開細

平時大開果幾隊唔大

我自己試下中唔中先
中先再出，唔想害大家

都冇出！！！！

燈料都想知 靠你燈料先有得羊咋

原來已經4字頭

我賭真飛的 依位唔係我

600
60
6

申花

比錢先有得睇

每日一屈

智蛇=賭球界再生父母

佢出d料都唔中..仲收左我咁貴...回水得唔得

智仔 有話睇中場既

屌你老母 跟左2串1呀 人亡

戒賭幾日再黎過

單雙之鬼又斷一關

你唔出埋依場水 我打撚死你

掉底一場洛辛堡全大

再嘈你比錢都唔比料你

你都幾撚勁。。。次次斷一

橙！

兩場歐聯入球大算了

我不是尻選的！但又差一場

今晚出一條飛 大注跟

屌。。。個個都睇到

又話睇中 智慧恥 我信你 你快撚啲出
再豬最多雞姦你

小弟暫時事前出7中7 有冇人支持

......dodo 都串我

支持 咁你出未

屌。。。。。。。。。。。
cls.....

你出左咩？

月巴 人呢？
食左波皮未？
用電鑽鑽左屎眼未？

屌那星 我真係生咗粒智慧齒
智蛇可不可以放過小弟

支持 出啦

大注就不了 風險高

....

泡菜係咪未派 ？

有排啦

12點就會派，要好耐

有沒試過全中

完場後2-3個鐘先派

對上一次6串1又斷一關 要中曬真的很難！

重注左藍翼

想跟

高路屎0.5/1大 3倍幾
維京 3/3.5大
歷gay亞 2.5大
卡拉卡斯 2.5/3細
拉老師上盤 fg 半主
江原fg
6場波 8注

試下出料啦 巴打

6x22啦

再度下 可以跟 但$10好了 中左就正 唔中都係冇$10

想知泡菜球賽結果 有冇好心人

邊場？

既然度波都係輸 鳩買算啦
馬會定律 即場=西波
有即場果場美國佬買細, 另外兩場買大 EASY MONEY
伐木佬西波唔買

有冇邊場係開細波

今日兩場走地日假都還好

世界杯神射手派咗未？

多數朝早即場波特別西

智狗收咁多錢 肯出今晚料未

還我血汗錢!
有波賭冇水收!

櫻花今日真係迫害

維多利亞x法林明高x甘美奧

仲講閪花

feel到爛牙想出洛辛堡全大

好唔開心

閪鑽屌你老母入咁多做乜,6X1斷佢又跌幾千

我釋懷唔到

阿智 你好快啲出啦！ 中左一世fan屎

馬會聲明
2018年7月18日
香港賽馬會（馬會）知悉昨晨（7月17日）在沙田馬房受傷的策騎員莫振華先生，已於今日下午逝世，本會對此感到非常悲痛。莫先生離世前，家人一直陪伴在側，他們並決定捐出莫先生的器官，以幫助有需要的人。

莫先生昨晨在其所屬馬房的沙圈地堂主策一駒作馬季歇暑期間輕量運動。在進行踱步運動期間，該駒變得情緒不安，繼而失足倒地，導致莫先生墮馬受傷。其後，救護車奉召到場把莫先生送往威爾斯親王醫院治理。

馬會謹此向莫先生的家人致以最深切的慰問，並會致力向他們提供協助。我們會提供即時的財政援助，也會為莫太及兩名孩子安排包括教育經費在內的長遠財政支持。此外，馬會亦已為莫先生的家人和有需要的同事安排輔導服務。

雖然本會的馬匹訓練安排符合國際標準，以及在歇暑期間的部分日子，因應跑道關閉作維修以致馬匹只作有限度的活動，但我們理解到部分員工對是次意外的關注，因此我們已由今晨起，安排救護車在馬房範圍駐守。馬會管理層正審視是次意外的相關細節，並探討是否有需要實施任何長遠措施。在完成有關工作前，我們會於歇暑期間繼續安排救護車駐守。

我賺得1.3都係佢！

rip

現代個場如果買左細波應該嘔血

馬會仲未派三星
係咪比場假波嚇傻左?

昨日（7月19日）舉行的韓職賽事全北汽車對FC光州，賽事完成後戰果原本顯示為4:1，但最後一個入球及後不算，韓職賽會官網亦確認賽果為3:1，結果馬會在今日凌晨修正派彩安排。

馬會在足智彩網頁的通告全文如下︰
就七月十九日「星期三2 全北汽車 對 FC光州」的球賽，於球賽結束後，多個專業及認可資訊提供者均確認全場賽果為「4:1」，足智彩按照既定的程序進行核實賽果和安排派彩。其後，足智彩接獲資訊提供者的通知，是場球賽的賽果更改為「3:1」，以及官方賽會亦確認同樣賽果。足智彩於七月二十日凌晨2時09分採取適當措施修正派彩安排，所涉及的彩池包括「波膽」、「總入球」、「入球單雙」、「入球大細」及「下一隊入球-第五球」。

蔚山現代個場有無機

過關斷晒佢

韓假肯派彩未

38 陪 過關

斷撚左

洛辛堡全大有無fans

多謝閪花 要退出波台了 輸撚哂 努力返工算

我

日職買盤開晒對家

咪買洛西堡保平安

呢隊閪波，上場又唔贏，鬼唔望佢出局

上次all in 左落主勝

卡拉巴克

聽朝 國民隊讓球+ 利斯菲讓球 有無同路？

寶利
今晚點幾果兩場
比條單雙我！

真係買單雙好過買盤

以後買單雙了

三叔，你這剎那在何方？？？ 仲未派

估錯邊都仲有機會贏

今晚8串1單雙過關回血

西花重傷 696又比人追和

點解唔直接過大海玩

因為無圍骰

Trytry 不是有很大信心！

買多個零啦我比信心你

Thank you 寶利
參考下先

Gun!!

Gun了

點解洛辛堡咁多人睇好2.5b

上場輸一球

希望訓醒收錢

俊仔要左洛辛堡2.5細
係時候買2.5大波

Gun 起身收錢

日職害死人

洛辛堡讓主

橫bin 8:2同慧珊果場90分鐘入4球係發生咩事？好恐怖

水原個場仲未派

俊仔分析有道理
支持佢！

買埋另外果場大

1115先派

新燈神
賭海明燈
跟佢

有片未岩岩場韓假

10分鐘6球

想G現代個球最尾有無計到

27號都有場 會唔會咁正氣
橫濱水手 對 清水心跳 28/07 17:00

事前心水西花東京盤田
買左最低水果場反而輸

明早果場
費城聯 對 奧蘭多城 19/07 07:00
會唔會好似上次對 芝加哥火燄 4:3(2:1)咁正氣

會全大

應該冇,澳博都係3:3

不過唔排除馬會有獨特睇法

洛辛堡半大得唔得

今晩兩場歐冠繼續正氣大波

前幾日買廢城聯 榜首對榜中至尾
針左

Load 賓 不了

歐冠大波了

係唔係比我講中左 利申 買左

美職睇排名會輸死

最怕球探突然安靜

2.5b都開唔到 又話攻力全聯盟最勁

1點兩場全細

有咩方法2000贏番6000番黎 輸死了
回番本就唔再賭了

平注勿心急

即場角大

洛辛球大

cash out 你贏咗了

不賭,再努力返工

平注幾時先追到6000

去買牛熊仲快

本得番600 平注 應該set $50一注定點

即場波200盤100補飛

All in

All in 利斯菲
讓球主客和
［客］ （-1）

用左一日時間 一千上萬九
feel到d旺氣

教下我

唔係派未,係有冇精華片睇 現袋果場

水源派未

出水呀

1萬本可以點玩 🤔

唔好亂咁up 一陣輸左比人話你

洛辛堡-1 係咪開硬
出面D盤 讓到2球

我上次都以為係咁

有無水

試試佢

我買會講 無盤個d場就不了

細 串 大 *500

保守少少買晉級點睇

都係3：3

派左，1k>5k

咁細水
不如月供823

黃俊 仲唔比我捉到你係ssp call g?

有冇水

收手啦小羔羊

洛辛堡晉級點睇

洛辛堡2.5b 有冇同路

暫時睇好
國民隊 同 利斯菲 讓球
美假 平注3串4 試下入球大

每次$10賭
都係執少少

卡拉巴克-1.5

起身對答案

踢盃喎有三場都
我見佢地一踢盃佢地啲入球無咁大

費城撚3/3.5細

想all in

輸左1000
得返300 買咩好

頭3場主-1 3X1

D波又集中係朝早.. 戶口邊有咁多錢玩咁多場. 仲要兩場即場

痴線 韓假以後唔賭

依句說話已經唔知聽過幾多次

再買日職即場斬手指

隔三日聽日一次

果日咩波閪就以後唔賭咩波

個球證咁樣都唔吹停又唔吹12M真係智障..
跟住對面入左波先話睇電視仲智障
VAR真係任佢地玩

國民盤

原來我晏奏度左條8x1斷一關西花

好彩無買 唔係就dum春

未推之前已經四五個人一仆一碌

睇唔到

洛辛堡大100%

咁癲

全世界洛辛堡大

其實想問聲點解大家都睇好洛辛堡

冇錢買對家 買咗拿蛇條六串一輸晒

同俊仔打對台

戒幾日冷靜下先

買一條6X1都輸哂
屌你本身都係得一注錢

革命同法林明高點睇？

洛辛堡半大all in

咁樣禁區推人喺咪on9 想造和都唔喺咁啦

100 145 2場小球。

半大 全場7球

賭到沒意思了

睇精華又射得幾好

點解見到全場洛辛堡大
想買細
除咗俊哥買細之外有咩原因

D防守好尻

同問 頭場都覺得係細

洛辛堡 2.5大

馬會係咪未派彩？

你會針到連嗰兩千都無埋

FS巴
澳洲愉快嗎

不錯

屌都話呢幾個星期幾百升一皮再跌翻落嚟

頭場細

明明收返272

btw 多謝温馨提示！

fs巴另一場歐冠點睇？

冇睇，只玩呢場
可小注半大

收到

891

1.78打到落1.65 俾狗買？ 邊個大戶呀

Fs ba

汪汪

咁撚快

2.5b跌得會唔會太犀利

跌左十幾格

俾狗買

邊個咁大注

可能fs 巴 轟咗幾十萬落去

除左freestyle同女人晦 諗唔到有邊個會咁大注轟落去

女人巴

美狗

FS點解唔等我D 小戶買左先

原來洛辛堡第一回合輸咗

個大波

祖 點看。

美狗分開彩池㗎

我重申多次！1.78>1.65 2.5b 俾狗買！汪汪

尻買哂頭場細二場大

不了

星星，頭場細二場細啦。

FS巴都唔跟點撚樣贏錢

今晚有幸見到5月之星 星仔 2.5B大戰 六七月之星 俊仔2.5S

星蛇已反底多時

7月唔係我啦。做做。 點樣連拿兩個月呀。

大波串法林明高算

現代龍門輸頭兩球都眼神救波,係特登定真廢得佢知
個十二碼似乎係現代想送比主隊
救出十二碼之後現代29號同30號企定喺度比對面補中

好 你只是六月 七月有咩好嘅人選呀俊

1001大戰！搶到嘅贏大錢

七月，暫時未有好SHARP的手足。

爽啦

我了。

7月都未完.. 邊有咁快有7月之星

要搶了

樓上係傻尻

樓下係基佬

____________________
反彈無盡頭

siu4 樓上基佬

即刻無人推

樓上基佬
樓下智障

。

一萬本輕鬆啦

俊仔

1.62了

點睇

Hi，e神。

操盤手有無mon post
推一推高返大波賠率ok?

跟俊兄
買晒兩場大了

陳eason 好波

卡拉巴克半00點睇

同路了手足。

買左先，2點就知

我買細喎。

卡拉卡拉大波

轟

954

On9 app

你懂的

唔好咁啦。

960

撐星星!!!!!

比我上返 下口跟你

一萬夠玩股票/動物咩

呢度夠我買30場盤了

Ok

50場盤至啱

坤哥

拿子有無心靈水

6x1

呢口唔中，我沒下口啦。

對！！！！坤哥啦！！！！

970

Are u ready?

7月之星係我，長期受逼害

中晒

終於冇下口

賣料狗，趕唔走。
受逼害，情理內。

。。。。。。。。。。跟你

開錯盤?
洛辛堡晉級賠得仲多過主客和

才子

跟足智慧齒！戶口無銀紙！

黃俊燈，害連登
輸清光，情理內

我唔賭住，12月先復出

死扑街，串鳩我。
智慧齒，吃撚屎。

siu4

1001我了

９８８

首回合輸咗一粒
可能喺咁所以晉級高賠啲

990

992

994

996